大家学定殘体字

繁体应该好快会禁用

用繁體字=港毒

考DSE個陣已經學咗

腦未殘，所有學唔到殘體字

打字直接google translate咪得